{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042141",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69537&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다앙코르바이윈덤천안호텔"
    },
    "text": "天安の中心地に位置する世界的なホテルです。 公共交通機関の利用に便利で、7,000以上のホテルを保有しています。 外観はモダンで清潔で、客室はいつも清潔で快適に管理されています。 鳳鳴駅は車で6分、牙山スパビスは車で30分、ドゴ・パラダイスも車で30分の距離に位置しています。 \nチェックインは5時以降、チェックアウトは2時となっており、22時以降のチェックインの際はフロントにてご案内が必要です。 無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙が可能で、駐車も無料で利用できます。 朝食は20階に位置するスカイラウンジレストランで提供され、07:00から09:30までバイキング形式でご利用いただけます。 朝食は事前予約及びチェックインの際に申し込むことができ、通常価格の20%割引された20,000ウォンでご利用いただけます。 当日申し込みの場合、通常価格の10%割引された22,500ウォンでご利用いただけます。 調理は全室でできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。 \n画像は実際とは異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプを選択できません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは天安の中心地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺の交通機関はどのように便利ですか？",
            "answer": "公共交通機関の利用に便利です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "客室はいつも清潔で快適に管理されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "朝食は20階のスカイラウンジレストランでバイキング形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "事前予約及びチェックイン時に申し込むと、通常価格の20%割引の20,000ウォンで利用できます。当日申し込みの場合は通常価格の10%割引の22,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームがありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降、チェックアウトは2時です。ただし、22時以降のチェックインの場合はフロントにてご案内が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドゴ・パラダイスまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ドゴ・パラダイスまでの距離は車で約30分です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 354
    }
}